理論燒析：我係最早提「佔中」；再提自己鳩自首無人理一事

死毒撚行埋一二邊啦
無人想埋你

成撚人出黎馬後炮拎光環
你幾時又最早提佔中